Šla jsem na procházku. odpočinula jsem na lavičce. chtěla jsem kouřit. Začala jsem hledat místo. Ale jsem zapomněla jsem kaberku na lavíčce. Někdo mi zavolala. Podívala jsem se na místo, které mě bylo zavoláno. Stal hezký muž. Informoval mě, že nehala jsem kaberku. Nesetkala jsem se takovým hodným muži. chodil jsem do parku. jako oblikle. Vzdycky sedím na třetí lavičce. Ale jsem našel kaberku. Komu patří tu kaberku. Hledal jsem korem sebe. Našel jsem jednu dámu, která kouří. Zavolal jí. Mel jsem jí první pohled. Zamiloval jsem s ní.
